組團5月西藏之旅

西藏5月，預計14日，暫時得自己未成團。歡迎pm/留言

另外4月台灣環島（交通為主）去影野同放航拍，自己一個，歡迎加入👍🏼

加油巴打 舊年5月都去左西藏 坐青藏鐵路時有高源反應差啲以為自己死得咁濟

我4月尾會係台中 有緣台中會個面

4月尾我應該完成咗，唔怕，有緣見

呢位巴打，有無當時你既行程睇睇？另外你果nj幾多個人？

陣

巴打 月頭定尾？

預幾錢筆直呀？

月頭

一萬左右

怒推，4月尾5月頭可以出發

有興趣5月去西藏
第一次去留名

同樣第一次去西藏，我有外地獨遊經驗。
Tg:Tommytw2017

有冇巴絲五月二十號出發可以join埋一齊玩

你一個？定約好左